人講罷工 你講經濟 九唔搭八

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

即係話有效可以繼續

想賴落示威者度
應該真係會有廢老信

係咁講數字，無正面回應過

條友想射波落示威者度
同廢老有異曲同工之處

聽到 停一停 諗一諗
真係黑人問號

九唔搭八

光復香港，時代革命

罷工就係有影響，先有籌碼
講到個效果快過打針咁，咩意思?
係咪作反，想鼓勵人罷工

重演 2014 X點鐘記者會
「數字」記者會

根本冇諗過回應訴求

剩係識講影響到其他人，根本真係想返工嘅一早返咗，其他都係等被罷工咋